國際戰線+守護勇武 全世界入來同我簽咗佢

手足係前面打，文宣同國際戰線就係和理非嘅任務
蒙面惡法一出，大家齊上齊落齊反撲，效果係好大，但就嚇親一啲唔係太清楚前因後果嘅外國人。

聯合國人權事務高級專員Michelle Bachelet係10月5號就提到香港，但佢除咗叫popo要守法之外，竟然話：
1) 關注各方使用暴力 (講到好似我地手足同死黑警係一L樣咁)
2) 「我地唔可以接受啲人帶口罩來挑起嘅暴力」 (唔L係吓話?)

文宣手足就整作呢封公開信，已經寄咗去聯合國，而家做埋petition一齊簽，煲大佢，以正視聽。內容主要係：
1) 拆黨鐵係因為佢盲撐政權在先，呢啲叫「寃有頭債有主嘅抵抗」（Targeted Resistance）
2) 搞裝修，係因為佢地背後係黑勢力，係北京共黨
3) 西方都有蒙面法，但佢地無個極權政府準備好個集中營去對付示威者，所我地嘅憤怒係好合理。

國際文宣要繼續打，快啲簽，但唔好淨係簽，facebook, tweeter, whatsapp, telegram, share 出去煲大佢，要全世界都知道我地嘅勇武反抗係好合理！